［行動］［日程］2019年12月光復香港計劃

開Post目的:
- 整合分散的日程表, 方便閱讀
- 黎明行動有意見分歧, 想借日程表於聖誕前重啟黎明行動
- 加上每週目標, 防止迷失抗爭方向

P.S. :
- 我會隔2-3日更新此日程表
- 此日程表不會包括突發活動及勇武地下行動, 避免送頭
- 請其他volunteers自行在各行動3日前開新post+tg傾detail

辛苦曬巴打

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

補充：
黎明行動雖然效果大，但最盡只能維持7日，所以選擇係聖誕前發起，並用上一星期預備，製作road block用道具

感謝巴打

點解冇12.24 我要去老蘭？？？？

去

push

推一推

Post 主希望的版本

簡潔版本

支持樓主
訂立目標好有用
有助定期檢討同修正方向

updated on 20191130, 30/11/2019
Post 主希望的版本

簡潔版本

pish

推

updated on 20191202, 02/12/2019
Post 主希望的版本

簡潔版本

Push